其實洪卓立同湯怡係咪散咗？

佢地勁耐都無post過合照上ig 對上一張合照已經係3月13號嘅事 仲要係廣告嚟

究竟佢地係突然想低調定係真散咗？但無理由會低調 全世界都知佢地係情侶啦

係 湯怡我埋單

街邊太多劉馬車

洪卓立返生?

樓上三件戇鳩仔 認真討論呀

散左

我都開過呢個post

擺明要炒作佢同家樂所以低調左

真係散左

11年都分手
我仲點相信愛情

散左好耐

立立

立立ig

唔好再推 ok？

散左啦小美

...開口中

果然係真 好可惜

湯怡真係好on99,蝕底比洪卓立咁多年,根本大把更好選擇

唔好玩啦 有無睇佢地兩個幾襯呀

立立唔肯結婚

似湯怡唔肯

湯怡咪又係半紅不黑咁多年 點谷都谷唔起
立立起碼有首彌敦道紅過 唔覺立立有咩襯唔起佢

諗諗下立立好似万刀甲

一係婚一係分 睇到厭啦

兩個男人都好似係雙魚座

湯怡係近幾個月個套乜柒嘢戲先突然咁紅 以前問人湯怡係邊個會俾人問返係想講湯唯家楊怡

乜都賺晒

万刀甲同立立，湯怡同Stephy都係同一個星座

ig cfm左

屌 我要去埋單

有咩咁奇
呢啲事日日都發生緊
你唔知姐

打飛機啦你

陳湯怡

唔同係因為家樂仔，所以先分